有時係街真係想即刻原地瞓低扮死

做人真係好攰

聽日係維園個陣試下咁做

想去忠仔張床咁做

咁我寧願真係死咗去好過

我唔鍾意死魚

咁我點

扮黎做咩？想人執你屍？

💔

忠仔食過幾多仔

執去火葬

太攰了

做人有咩意思？

尋找活著的意義
想像會有人為你離開而傷感
努力守護想守護的東西

幾時表演俾我睇

now

搵我

點搵

0